# Assap
Projeto destinado para resolver questões comuns as empresas.

## Server
Servidor do Assap, disponibilizando as regras de negócio e acesso a persistencia de dados para as aplicações de interface visual.

## Modulos
O sistema e divido em  módulos de acordo com os setores das emrpesas.
